只要一日仲有人係理工，紅隧係唔係都唔可能通車？通車會令入面既人有方法走，但又唔攻得大學。

兩難？

成個紅隧控制室拆曬 其實就算埋工無曬人 都要時間整

呢D係鬼必需品咩

一通車 人多車多
popo 放唔到tg

平衝時空？ 照放架

你認真？